啱啱發現有個幫港出聲曲Facebook page 快d幫屋企d老人家like啦

推

push

老老實實 啲post真係唔夠曲 唔覺得會呃到啲藍絲

我已經亂到唔知邊個真 邊個假

屌你地
做戲做全套啦
咁多全黑，黑紫荊icon 留言

甚至黃絲都有